管浩鳴：陳同佳仍住在警方安排的安全屋 冀台灣當局盡快發簽證

台灣殺人案疑犯陳同佳至今仍未到台灣自首。

聖公會教省秘書長管浩鳴回應傳媒查詢時表示，台灣當局並未向陳同佳發出簽證，台灣的代表律師已多次聯絡有關「窗口」，表達陳同佳願意回台自首，但至今未有正面回應。

管浩鳴希望台灣當局本着人道考慮，盡快發出簽證。他又指出，陳同佳仍身處香港，住在警方安排的「安全屋」。

支那肺炎下最大贏家

台灣：個殺人犯係你道，你咪唔好撚俾佢過來囉，搞到好似我求你咁

一個支那底下 簽乜撚證
政治不正確

用回鄉證去咪得

陳同佳食宿邊個出

叫國泰包機去到寶島半空一腳踢佢落去啦

管浩鳴又搞台獨，想將台灣從中國分裂出去

管浩鳴如果唔係攬咗上身落唔到台要繼續焗攬
就係可能同佢有路

佳仔：條女係憑我自己能力殺嘅，點解要自首？唔滿意就生多件黎復桌囉

台灣：死果個係香港人，殺佢果個係支那人，關我鬼事

擺到明係政治任務啦

納稅人？

佳哥有排都唔使坐啦
除非下一屆總統係國民黨贏啦
個老母真係笑死我

已被軟禁

係 我地有份比 佳仔父母應該好感恩 有個咁既仔 能夠照顧自己 唔駛用老豆老母既錢

帶挈埋全家

陳同佳和父母及兄長就住在九龍灣啟晴邨，而這裡也是香港的公共屋邨之一，但陳同佳現在在警方的安排下入住安全屋，暫時不會回到原來住所。
發生命案後，陳同佳被捕入獄，而他的爸媽也早已搬離原本住處，港媒報導，甚至還有便衣員警在他們住處戒備，不過現在人去樓空，懷疑他們已去警方安排的安全屋和陳同佳會合。

佢老豆老母肯定當個仔神咁拜啦，有大屋住仲要免租免水電煤，仲要有保鏢跟出跟入

殺人犯發乜嘢簽證？唔通俾個旅遊簽證俾佢咩？

陳同佳，近照

新年流流又要屌管浩鳴老母

普天之下會發旅遊證件俾殺人犯嘅就只有支那
唔該啲支那賤種唔好拖低人哋國家質素

香港疫情開始好轉 唔去台灣住

出簽證比殺人犯？ 咩邏輯